杜曹終極撚狗迪馬利亞

企左幾分鐘想換最後又唔換 笑撚到

本來想換，但見到自己友抽筋，即刻叫第二個出黎

好正路啦
見到打少個攻佢
但條友抽筋 換返黎防 好正常姐